[Riddle] Descending Birds

猜一物

鼻水

有 隻 雀 仔 跌 落 水, 跌 落 水 跌 落 水, 有 隻 雀 仔 跌 落 水, 鼻 水 沖 去!

wrong

求解

你碌鳩

佢唔係bird係dragon

very easy 2 words

沉魚